你地賣人生既第一部車既時嘅係咩感受？

好撚吾捨得呀屌

好開心，終於享受到喺香港既生活咁

呢個 post 堅好睇

「咁都甩到手，yeah！」

終於唔洗整

快撚啲放好阻掟

開心 因為換新車

lol

唔捨得到改埋個車牌做連登名

吾你老母

終於賣撚走左，自己第一架車無乜理，揸落到到都有小問題，平手走當贏

Happy.

哭能左

鬆咗口氣，唔使再消錢

賣佢個時，好似葛你忽肉咁

好耐之前 有好朋友有癌症
叫我買左佢部車 好好養住佢
係部SUPRA黎 都係我第一部車 咁買左維修到最靚仔
揸左兩星期 我朋友過左身
佢過身第二日 我就比巴士撞 變三文治
好似黃色jazz果張圖咁
入到院個人乜事都無
但架車total loss
之後去搵師傅睇 話朋友好愛架車 最後都拎返架車走。

架車宜家點

無乜感覺，同換女一樣

屌咩 又叫你買又拎返？

又食又拎，賺番筆棺材本之餘，架車到最後都係自己既
唔知果位巴打有冇買全保

巴士公司賠返差唔多買車條數 同維修費咁滯
因為維修左唔多 都係消耗品

所以我都無蝕

同埋果時我記得係市價7成買返黎

冇 因為有新車